1.Tao 1 web hien thi thong tin.

2. Tao Login page voi chuc nang:
+ Login va Register
+ Ket noi voi Database MongoDB

3. Tao 1 Database tren MongoDB voi cac du lieu cho san trong de bai:
Create new Collections Users on your DB.
{
name: “string”,
age: number,
password: ”hashed string”
}
